自己搬出來住之後就上多咗babykingdom

佢地真係好多家居弱智問題

哦